咩方法追人還錢最有效

事緣我有一個朋友a 話熟唔熟 話唔熟又唔係
而借錢嗰個係朋友a個朋友 (叫佢朋友b)
因為朋友b屋企人喺香港都叫有啲地位 同埋我見佢係朋友a個fd 所以就借左四萬蚊俾佢

數數手指 佢已經差我就黎一年
我係無佢電話號碼嘅 同佢溝通都係靠ig direct message
依幾個月我仲有send訊息俾佢
由初初好似好有誠意咁話幾時會還
到上個月睇完我message然後一個禮拜先覆我
今個月仲過分直情睇都冇睇

另外我發現佢ig hide左我story 係咪驚比我知道佢周圍去
我有叫朋友a幫我問一問佢 始終佢哋熟啲 但係朋友a敷衍我 應該冇諗住幫我問

雖然四萬蚊話多唔多 但係對最近手緊嘅我真係好重要

有無過來人醒兩招俾我 定嗰四萬蚊已經凍過水 如果我比料蘋果動有冇用 因為佢係啲有啲地位嘅人個仔

40k 都唔多？
巴打本身應該都幾疊水唔好追啦

放上連登囉

憑佢實力借返黎既4萬蚊點解要還？
屌你老母

唔係 只係我有儲錢嘅習慣
同埋我好慳嫁平時

我驚放上連登佢會唔知

有借有還上等人

借錢比佢還囉

借錢如送禮
(追人)還錢如乞米

淋佢紅油

1.上佢公司追
2.街招尋人
3.有借據的話再出$申佢破產，然後針對佢follow

我發過誓唔會再借錢俾人

好似女人咁 送咗出去就拎唔番

認真答 咪撚玩啦 先唔講借據
你連人地電話都無 地址更加唔洗講啦
咁你都借 你係佢你會唔會還畀你？
就算搵收數公司都幫唔到你
而家除左跪係度哎契仔你無野可以做啦
收唔返就買個教訓啦 借出去既錢預左收唔返先

犯法嘅嘢我唔做

暫時個po 你嘅意見最有用 感激 我諗諗佢

你諗下如果有個人欠人錢唔還
應該最驚係身邊啲人知呢件事
特別係可以咁樣避你嘅人
佢應該好睇重身邊嘅人知道佢咁唔掂
唔係佢洗撚hide 晒啲野唔畀你知
呢啲人應該好要面
你放上連登又冇成本
我地又有花生食，一家便宜兩家著
受害嘅得佢

去小額錢債告佢啦，仲諗？佢會因為比你公審就還錢，定係你當連登係法庭，個個係網絡判官？

dm 哂佢既朋友 一個都不能少
問佢地b有冇借佢地錢
而家佢唔還有冇擔心
咁佢會好快搵返你

佢都唔係上等人
即係唔駛還啦

直得一試

收數公司

我淨係得ig啲對話 同埋cap底晒佢ig有樣嘅相
收唔番真係當買個教訓

所以有人話dm晒佢ig啲fd
我應該會咁做 因為佢個人好要面